{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid!"},{"text":"Olen v√§ga suur ja hall."},{"text":"V√µin ninast vett pritsida."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow\" ja mulle meeldib hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Armastan l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Ma nurrun, kui sa mind lemmikloomaks teed."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind m√§rgatakse."},{"text":"Mulle meeldib lehti s√º√ºa."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Elan vees ja mul on teravad hambad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju rida hambaid"},{"text":"Olen kalat√º√ºp."},{"text":"Ujun ookeanis."}],"options":[{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Vaal","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on √ºle kogu keha mustvalged triibud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Leopard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Vadistan ja munen, aga kana ma ei ole. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√§ntan!"},{"text":" Mulle meeldib tiikides ujuda."},{"text":"S√∂√∂n seemneid ja taimi."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hane","isCorrect":false},{"label":"T√ºrgi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja kannan oma last kotis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen Austraaliast."},{"text":"Mul on tugevad jalad."},{"text":"S√∂√∂n taimi."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan valjult ja olen tuntud kui d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lakk."},{"text":"Olen lihas√∂√∂ja."},{"text":"Olen v√§ga tugev loom."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Kiigutan puudelt ja armastan s√º√ºa banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikk saba."},{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Olen v√§ga osav ronimises."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen lind, kes ei oska lennata, aga ujuda saan v√§ga h√§sti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan k√ºlmades kohtades."},{"text":" Mulle meeldib kala s√º√ºa."},{"text":"Olen mustvalge."}],"options":[{"label":"Jaanalind","isCorrect":false},{"label":"Penguin","isCorrect":true},{"label":"Kiivikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Ma olen kollane ja sa koorid mind. Ahvid armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ahvidele meeldib mind s√º√ºa."},{"text":"Mina olen p√§ikese v√§rv."},{"text":"Minu kuju on pikk ja k√µver."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja punane ning kasvan puudel. √ïun p√§evas hoiab arsti eemal! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Tervislik suupiste."},{"text":"Kasvan puu otsas."},{"text":"Olen tihti punane, aga v√µib olla roheline v√µi kollane ka."}],"options":[{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen valge, k√ºlm ja magus. Olen √ºhel kuumal p√§eval nami maiuspala. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind serveeritakse tihti koonuses v√µi kausis."},{"text":"Sulatan, kui p√§ikese k√§es v√§lja j√§√§b."},{"text":"Sa v√µid mind saada paljudes erinevates maitsetes."}],"options":[{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"K√ºpsised","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen pikk, oran≈æ ja kr√µmpsuv. K√º√ºlikud armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"J√§nesed armastavad mind."},{"text":"Olen tervislik suupiste."},{"text":"Kasvan maa all."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Piparkook","isCorrect":false},{"label":"Tomat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen kollane ring, l√µigatud kolmnurkadeks. Mul on peal tomatikaste ja juust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen populaarne peotoit."},{"text":"Mind v√µib l√µigata paljudeks viiludeks."},{"text":"V√µite mulle lisada erinevaid lisandeid."}],"options":[{"label":"Sandwich","isCorrect":false},{"label":"Pizza","isCorrect":true},{"label":"Burger","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen v√§ike, roheline ja kasvan kaunas. M√µnele ei meeldi mind s√º√ºa, aga mina olen terve. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan kestas."},{"text":"Olen k√∂√∂givilja t√º√ºp."},{"text":"Minu v√§rv on sama, mis rohi."}],"options":[{"label":"Hernes","isCorrect":true},{"label":"Brokoli","isCorrect":false},{"label":"Spinat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"7","type":"food","question":"Mind valmistatakse piimast, aga ma ei ole vedel. V√µin olla kollane v√µi valge ja maitsen suurep√§raselt pitsa peal v√µi v√µileibades. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Hiired armastavad mind!"},{"text":"Olen p√§rit lehmadest."},{"text":"Mind lisatakse tihti v√µileibadesse."}],"options":[{"label":"Jogurt","isCorrect":false},{"label":"Juust","isCorrect":true},{"label":"V√µi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen seeme koore sees. Oravad armastavad mind matta. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Oravad poevad mind talveks."},{"text":"M√µned meist kasvavad puudel."},{"text":"Kukun s√ºgisel puudelt."}],"options":[{"label":"Oad","isCorrect":false},{"label":"P√§hkel","isCorrect":true},{"label":"Seemned","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen v√§ike ja mahlane ning tulen kobaratega. Ma v√µin olla roheline, punane v√µi lilla ja tihti kasutatakse mind mahla v√µi rosinate valmistamiseks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvatan viinamarjaistandustes."},{"text":"Minuga saab veini teha (aga sina oled liiga noor!)."},{"text":"‚òÄÔ∏è Minust saavad rosinad, kui mind kuivatatakse."}],"options":[{"label":"Mustikas","isCorrect":false},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":true},{"label":"Kirss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"10","type":"food","question":"Ma olen jook, mis tuleb lehmadest, aga ma ei ole tavaline valge. Olen tihti pruun ja v√µid mind kuumale ≈°okolaadile lisada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen populaarne maitse."},{"text":"Olen p√§rit √ºhest taluloomast."},{"text":"Teen kuuma ≈°okolaadi maitse veelgi paremaks!"}],"options":[{"label":"≈†okolaadipiim","isCorrect":true},{"label":"Maasikapiim","isCorrect":false},{"label":"Oran≈æ mahl","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}}]}